仆街小花玩到要阿根廷請哥迪奧拿教波，洗唔洗叫埋小白同沙維入阿根廷籍呀？

美斯的阿根廷在今年的世界盃上再次铩羽而歸，人們感歎到底誰可以拯救這支阿根廷。《曼徹斯特晚報》給出了答案，報導中指出哥迪奧拿有可能執教阿根廷。

包括《曼徹斯特晚報》《阿斯報》都表示，阿根廷足協希望可以邀請佩普-哥迪奧拿執教阿根廷國家隊。為此，他們願意付出一份4年1200萬美元年薪的合約。其中國內的《Torneos》願意支付這筆年薪的一半。

《阿斯報》表示，哥迪奧拿告訴在曼城的弟子阿古路自己願意執教阿根廷。而哥迪奧拿與美斯良好的關係也被認為是這筆交易成功的一個因素，哥迪奧拿希望看到美斯可以在國家隊的國際賽場上發揮出實力。

今年6月世界盃開幕在即之時，哥迪奧拿曾表示：「我還想參加世界盃或者歐國盃。在接下來的幾年時間里，我會留在這裡，但是如果有其他人想要邀請我，我認為我還年輕。」

冇得買人哥狗點會教

meza=xavi
pavon=iniesta

哥迪奧拿希望看到美斯可以在國家隊的國際賽場上發揮出實力。

佢真係好欣賞美斯

有錢出糧先算啦

哥狗：咁多廢柴，不了

唔使勞煩兩位老人家
小花入西班牙籍咪算

美沙柏方屌打沙維小白la..

哥迪奧拿肯教一定會執好阿根廷條中場線

岩岩先同曼城續左約

前兩年佢未教鏝，個陣美斯對曼城個場
美斯有下通左米拿坑渠 電視影住哥迪奧拿個樣爽到就射咁

有美斯仲叫黑馬？直情大熱啦，雖然倒灶

個樣爽過打丁...

正常人睇AV打丁, 哥帥打丁果時應該係開住美斯youtube球王片黎打..

世界盃呢d盃賽都係講穩陣嫁姐，反而我覺得請施蒙尼教仲實際

佢一定最鍾意美斯同小白，冇美斯小白既話佢套戰術跟本唔掂，實比人釘人守死

哥帥：thx已射

回帶？

成班人波都未猜掂 請到光頭佬都無用
近年最好真係沙比拿 係就係悶波但起碼叫守得幾好

在鏝無限金錢，要同你在依隊垃圾挨...

傳統強國請外國教頭?
以前英撚請艾力神都要力排眾議
哥狗仲要唔平, 阿足總有錢都拎去叫雞啦